[打手]南記真係好好味啊！！！！！！！！！

好好味啊！！！！

哦
btw係幾好味既

哦

小鍋米線中辣

春卷

去開果間送春卷送到唔想食

辣椒醬勁正

邊間 等我又去

屯門個間

你地食開屎？

識貨

招牌河

茄湯肥牛

屯門有南記?

南記裝修之後就。。。
之前好似得cwb一間個陣勁大碗

巴打 三聖果間？正野！

屌

豬腩肉小窩米線